香港醫護服氣咩?做醫生護士為咗醫真香港人,依家呢?醫支那人?哈哈

到底大家撐唔撐港台

jm9

唔想香港淪為支那賤畜之境，大家必須肅清中資，整頓“港漂”

（國際戰線）借助日韓爆發武肺推動全球反奶共運動和全球排支運動

中資禍港數十年，若不肅清，真香港人恐將不復存在

必須先紅後藍，否則中共恐成最後贏家